你哋睇電影係by 演員睇定by 導演睇？

之前聽人講睇戲應該係睇導演之後先睇演員。你哋係邊種？有冇人係鍾意睇戲但冇一個特別鍾意嘅導演？

Both

導演

以前睇演員,而家真係睇導演

我睇劇情題材口碑
咩演員導演唔太concern

by trailer

導演/演員/監製

sell演員既戲睇演員
sell導演既戲睇導演
sell 乜睇乜 剪接劇本音樂化妝服裝

by bus

by big ball

依家睇題材

依家係獎項之前就導演

導

掉返轉係by 演員同導演唔睇⋯

撇除晒後按喜好再揀

演員啦 八兩金做美國隊長你都唔想睇啦

睇題材

睇心情

睇監製 有蕭生就睇

睇導演 有nolan就唔睇